Mavic air2 vs Mavic pro

邊部影相好啲

dji

放mavic air1 全套3500
8成新 原價$6800

八成新上一代你放半價都冇

隔離個DJI POST 先俾人屌到屎忽開花

Mini 2會加Ocusync
Air 1想搵人要都難